== Ricontrollare:


== Tolti dal DB in attesa di conferma:

12-04-21: Padova|Faber Libertatis|Padova|http://faberlibertatis.org/|znavpura@tznvy.pbz|2098656736 (dominio non mappato)
12-04-21: Udine|CarniaLUG|Tolmezzo, Carnia|http://www.carnialug.net/|znahry.pnpvggv@tznvy.pbz (dominio non mappato)
12-04-21: Genova|TLug-TSL|Rapallo|http://tlug.linux.it/|snovb.enzcbyqv@yvahk.vg (sito non funzionante)
12-04-21: Brindisi|BriLUG|Brindisi|https://www.brindisi-linux.org/|vasb@oevyht.vg (sito sospeso)
12-04-21: Reggio Emilia|RElug|Reggio nell'Emilia|http://www.relug.it/|zvepb.oretnzvav@lnubb.vg (sito non funzionante)
12-04-21: Terni|Terni GNU/Lug|Terni e provincia|http://www.ternignulug.org/|nypvb313@tznvy.pbz (sito non funzionante)
12-04-21: Napoli|TorreLUG|Torre del Greco, area vesuviana|http://torrelug.linux.it/|senxjb@tznvy.pbz (mappatura dns non esiste piu')
12-04-21: Firenze|LiLik|Firenze|http://www.lilik.it/|pvzonyb@tznvy.pbz (sito non funzionante)
12-04-21: Roma|Lug Roma TRE|Roma|http://lugroma3.org/|tenareb@cnyngvab.vg (sito non funzionante)
24-05-21: Massa Carrara|L.U.Ma.Ca.|Massa Carrara|http://www.lumacaonline.org/|njneq@yhznpnbayvar.bet (DNS non risponde)
24-05-21: Trieste|Lug Trieste|Trieste|http://trieste.linux.it/|vasb@gevrfgr.yvahk.vg (timeout connessione)
24-05-21: Benevento|LiLiS|Benevento|http://www.lilis.it/|tvnapneyb.qrtertbevb@tznvy.pbz|2098656770 (servizio non disponibile)
02-09-22: Genova|GEP LUG|Genova ponente|https://www.geplug.altervista.org/|trc.yht1@tznvy.pbz
02-09-22: Genova|GenovaLUG|Genova|https://www.genovalug.altervista.org/|trabinyht@tznvy.pbz
02-09-22: Catanzaro|HackLab CatanZaro|Catanzaro|http://hacklab.cz/|wzvzzb82@tznvy.pbz
02-09-22: Brescia|Lug Castegnato|Castegnato|http://www.kenparker.eu/LugCastegnato/|xra@xracnexre.rh|2098656811
05-06-22: Varese|LUG Saronno|Saronno|http://lugsaronno.altervista.org/|yhtfnebaab@tznvy.pbz
05-06-22: Novara|LiNOx|Novara|http://www.linoxnovara.org/|yvabkabinen@tznvy.pbz|2098656771
05-06-22: Salerno|Steam Port|Sapri|http://www.steam-port.com/|senaprfpb@jvaqfgnpx.vb

== Siti a cui segnalare nuovo link (lugmap.linux.it):
	http://www.linuxdoc.org/HOWTO/Italian-HOWTO/gruppi.html (Contattato Gaiarin, dice di parlare direttamente con ILDP)

== Liste duplicate ed obsolete:
	http://www.spaghettilinux.org/elenco-lug (12/9/11 - Occhi - Modulo contatti)
	http://www.linuxlinks.it/LUG.html (12/9/11 - Occhi - Mail a Robk@flashnet.it - Mail non consegnata per indirizzo inesistente - Occhi, dice esiste RobK@flashnet.it, vuoi provare questo?)
	http://www.linuxx.it/lug (non trovato indirizzo per scrivere)
	http://digilinux.altervista.org/lug.html (12/9/11 - Occhi - Mail a matrobriva@libero.it)
	http://www.toonik.altervista.org/index.php?section=10 (forse dello stesso di linuxx.it?)

== Varie
	* Per sito lugmap.linux.it:
		* dargli uno spirito di collaborazione (invitare i Lug a scrivere due righe, una sorta di Lug del mese?)
	* Pagina 404 ad hoc con segnalazione al gruppo
